Ze had waagde een keer alleen op Randalls, maar het was niet prettig; en een Henrieke Smit derhalve één wie ze kon opbrengen om te allen tijde een wandeling, zou een waardevolle toevoeging aan haar privileges.
